Kotti=talu inimesed:Enn Kot,Mihkel Kot,Mari Kot ja Reet Kot tulid kogukonna kohtu ette ja lepisid eneste wahel nõnda:M.Kot wõtab 2/3 talu maadest peremehe mure ja otsusega enese pääle siis kui En omma naisega ja lesk naine Reet temmaga ühte leiba jäewad,kus juures Reet ühe lamba enesel woib pidada;aga Mari Kot saab 1/3 jägu puuma maadest ja 1/3 jägu(pääle mehest järele jäenud waeste laste asju)weel kõigest puuma saagist ja puudest tänawu sügise,mida kohtu mehed temale kätte annawad.
Kogukonna kohtu pea Arwi Alik XXX
Kohtu mehed:Juri Leas XXX
Juri Köster XXX
